Ellen DeGeneres疑陷財困 放售價值近8千萬藝術品

美國同志名嘴艾倫迪格納絲（Ellen DeGeneres）節目《The Ellen DeGeneres Show》早前被員工控訴，除了大爆艾倫在私底下為人粗魯無禮，又指節目工作環境不良，存在種族歧視、欺凌、恐嚇甚至性騷擾。雖然最近她正式於節目中道歉，但仍未能挽救事業，更要將家中價值美金1千萬（約港幣7,800萬）藝術品賣出救亡，似乎已陷入財困。

呢條垃圾 竟然仲未比人換走

係就真係抵佢

點解會即刻財困

打同情牌

TB

虛偽既八婆

呢條八婆終於收皮

james cordon條撚樣猴著個位

點會無啦啦突然財困?
咁有錢，平時冇積蓄既咩

唔信

同樣路線

佢唔係一直都話想退休？

美國查小欣

𨳒你又幾似

寧願睇james喇咁